{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_027802",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023101037538/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "페이크 스웨이드 패딩 보머 점퍼 - 카키"
    },
    "text": "ブランドに8 secondsがおり、製造会社は、三星物産ファッション部門です。このブランドの商品のひとつであるボマー・ジャンパーの商品番号はFW23/423X3ZFY2Hです。ボマー・ジャンパーはシンプルなデザインとオボピッシルエットで洗練されるように調和を成しています。保温性を高めるため、パディングの充填を使用しており、YKK社のツーウエー・チャックを使用して完成度を高めました。このジャンパーはルージュしたデニムパンツやミリタリームードのアイテムとよく似合う製品です。表地は合成革であり、配色はのポリエステルの99%、ポリウレタン1%で、裏地はのポリエステルの100%です。充電測るのポリエステルの100%となっています。この製品の洗浄方法は必ず洗浄の専門店でドライクリーニングをしなければならず、淡い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングしなければなりません。ドライクリーニングの際、ボタンとアクセサリーは、アルミホイルを被せなければなりません。水にぬれたり汗がたくさん付いたら、耳炎、変色、脱色されることができ、速やかに洗濯しなければなりません。製品の形をさばいて陰でハンガーで乾燥しなければならず、製品をねかして保管しなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このブランドの製造会社はどこですか？",
            "answer": "このブランドの製造会社は三星物産ファッション部門です。"
        },
        {
            "question": "このブランドの商品番号は何ですか？",
            "answer": "このブランドのボマー・ジャンパーの商品番号はFW23/423X3ZFY2Hです。"
        },
        {
            "question": "このボマー・ジャンパーの特徴は何ですか？",
            "answer": "このボマー・ジャンパーはシンプルなデザインとオボピッシルエットで洗練されるように調和を成しています。"
        },
        {
            "question": "このボマー・ジャンパーの保温性を高めるために使用されている素材は何ですか？",
            "answer": "このボマー・ジャンパーの保温性を高めるため、パディングの充填を使用しています。"
        },
        {
            "question": "このボマー・ジャンパーのファスナーはどこのメーカーのものですか？",
            "answer": "このボマー・ジャンパーのファスナーはYKK社のツーウエー・チャックを使用しています。"
        },
        {
            "question": "このボマー・ジャンパーはどんなアイテムとよく似合いますか？",
            "answer": "このボマー・ジャンパーはルージュしたデニムパンツやミリタリームードのアイテムとよく似合います。"
        },
        {
            "question": "このボマー・ジャンパーの素材は何でできていますか？",
            "answer": "このボマー・ジャンパーの表地は合成革であり、配色はポリエステルの99%、ポリウレタン1%です。裏地はポリエステルの100%です。"
        },
        {
            "question": "このボマー・ジャンパーの洗濯方法はどうなっていますか？",
            "answer": "このボマー・ジャンパーの洗濯方法は必ず洗浄の専門店でドライクリーニングをしなければならず、淡い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "このボマー・ジャンパーをドライクリーニングする際、何に注意する必要がありますか？",
            "answer": "このボマー・ジャンパーをドライクリーニングする際、ボタンとアクセサリーはアルミホイルを被せなければなりません。"
        },
        {
            "question": "このボマー・ジャンパーは水に濡れたり汗が付いた場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "このボマー・ジャンパーは水に濡れたり汗がたくさん付いた場合、速やかに洗濯しなければならず、耳炎、変色、脱色されることがあります。"
        },
        {
            "question": "このボマー・ジャンパーの乾燥方法はどうなっていますか？",
            "answer": "このボマー・ジャンパーは形をさばいて陰でハンガーで乾燥させる必要があります。"
        },
        {
            "question": "このボマー・ジャンパーの保管方法はどうなっていますか？",
            "answer": "このボマー・ジャンパーは製品をねかして保管する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 386,
        "QA": 668
    }
}